[去旅行睇風景]你係屬於邊種人?

唔計旅行要食好野，住得好，或者購物派
只計景點派，風景派

1。務求去哂行程plan好既景點，時間比較趕，所以每個景點逗留唔可以太耐

2。寧願喺鍾意既景點留耐啲，影到一張靚靚冇人既風景相，但放棄其他既景點

2.
走馬看花去咗等於冇去

其實兩難局面
又驚冇下次，冇機會再去
但趕進度又好辛苦

積極尋求中間路線

會慢慢看慢慢行
但又唔會為了影相留好耐
用眼看過體會過就夠

假期多咪ok
一日一景點
但可惜邊有咁多假

以前我都覺得眼看過就夠
但十年後會後悔
因為人腦會忘記
後悔當初點解唔影多啲相

唔係走馬看花咁睇但又會一日三四個景點咁去

1.去多幾個地方
我寧願早d起身，再排密d
都想去晒想去既地方

去第二次先再深度旅遊